Os Arquivos-Fonte do Projeto estão na pasta "SeamCarvingGPU".

Os códigos compilados, por sua vez, estão na sua respectiva pasta de build relativa ao sistema operacional,
dentro da pasta "release".

O executável tem nome SeamCarvingGPU.exe